中華人民共和國是偉大的國家 身為中國人很自豪！！

厲害了 我的國！

。

。

。

邊個比負評

全部日後拉返去勞改

拉你老母你話事呀